何國柱你最近點啊 有無用你既熟練既絕技去非禮女市民

屌佢老母成個動作一氣呵成 根本係刻意非禮
仲要咁撚熟手 懷疑佢係慣犯！

祝何國柱屋企所有女性日日係地鐵比人揸波!!

希望大家幫幫手！千祈唔好爆佢啲個人資料岀嚟！

Push

真係要推俾女權撚跟

打撚柒個肥佬

屌D死黑警真係好撚黑人憎 快撚D去死啦

以為講緊星島果個

forward 俾captain marvel呢班外權女權icon

push

pish

投訴未

刑事啦屌 推到朱經緯咁

推

推俾女權撚跟

阿蛇警署強姦都得 非禮你算便宜左你

靜一排快D搵返D CASE慢慢檢討
阿蛇個FILE成尺厚呀

CLS
佢隻手做乜撚野? 屌你老母手抽筋呀?
咁撚樣趁亂摸人屌你老味臭西黑警

黑警誠信破產 結構性腐敗

反社會 反人格 暴力傾向

選擇性執法 藍絲打人唔拉

煽動暴動 圍狗屋狗扮人衝

侵犯私隱人權 醫管局後門拎資料

開記招講大話 設局引人衝

做野唔跟程序 唔跟警例 唔守規則

公務員事務局投訴

第3張圖好似王晶